好困擾，商廈對面租戶走廊燒香問題

m
有無人知可以點搞？對面最近搬黎，一燒香就成個走廊都係，啲味仲攻埋入黎我單位。一返工就要硬食陣味，好撚辛苦。有冇人知可以點做？ 同對面傾過，佢地啲廢老好似聽唔明咁，問我幾時返工就嗰個時間唔燒，大佬呀幾時返同唔返根本唔係問題，你一燒啲味咪又係攻入晒黎。係唔係可以報消防？

換d香薰落去

多謝幫推先，講真真係聞到好撚頭痛

有冇人救救小弟

空氣清新機幫到你

宗教自由
完

消防條例？